八哥

就快五歲啦

咁得意

想奶巴打個肚腩多啲

點解佢個樣咁鈍

訓教實嘈到拆天

樓主隻八哥好靚仔 係台灣種？

多謝你
澳洲種黎架
澳洲養左四年拿返黎香港

9

9個月

好得意！

唔係講笑，我個心融咗

好想meet佢

香港見好小人養

我有frd養過，不過老死咗💔💔佢叫蕃薯

去左彩虹橋姐佢地
但8哥d鼻寒真係好大聲

係嫁！不過都好得意 呆呆地